[記得準時]今晚按原定計劃，老地方見！

大家記得跟返自己圍內嘅tg grp，唔使同其他人夾，到時記得準時出現就得！
求下大家千祈唔好遲到

記得set曬private先，出門口前del曬所有contact，千祈唔好落喺暴徒手中，否則香港會好危險！

救唔救到理大，就睇依鋪